hi 淡友 (839)

又係我...

權太話自己睇中哂

手痕

今次你終於記得開

權太你牛定熊呀，講埋先

因為今日扮工冇野做

終於生性 唔使我開
賺多啲

佢無買咪睇中
買左咪燈中
唔洗我教啦下話

都話熊咯 扑完返嚟坐7格

bull gellllllllllllll

岩岩開完會番來
太太揸咩

悶市都推得咁快

咁你隻熊揸實唔好放啦

大棍268

屌 估中但冇買到 好撚嬲啊

你放過熊仔好唔好....

唔食哂見好收左怕無人接我D貨

悶升
最憎咁..
好易中伏

點解上證升返港女仲跌緊

多謝一直以黎既包容同鼓勵

依幾日會唔會有重要野公佈？

好精彩呀

所以咪話
無買咪睇中
買左咪燈中囉
權太君

等緊268食

差唔到到熊區
26800 附近絕不牛/+

下次買咩講聲 跟你

三點前到268 , 三點後我估會回..

三點前上唔到
仲有可能3 點後打穿

權太太牛熊實時update

跟

無技術可以用感覺去玩

支持
想入會 權太收費係點

無都可以5倍

有無得入會

等今晚夜期又執30點

做左理論撚幾年咁耐 都係得20>40M係手

咪用2M做感情撚

最近未死既熊有邊隻
要10點：1格既熊

再咁落去好快冇錢玩又唔比我中六合彩

26850好似有隻

依個時候容我潑下冷水重覆一次
正所謂初生之犢不畏虎，好快佢就見識到ry
新手分成有運行既新手同無運行既新手

SET 0.011入

聽日開2個半字比你中

多謝

熊

自己摸既姐都係
之前一日輸過20M

鳩sir 你唔識玩
叫佢買淨6個字

牛gel

岩
All in剩底個6個字
買夠1000注
廢時比人搶

20m

同時$20000，結果差咁遠

期貼267 睇下有冇得走轉先

1人500注啦

DEMO 既話感覺會贏大錢

真係錢都感覺贏... 巴打真係好利害

佢既M 係萬, MK仔黎

咁輸個D又唔係本金既 不過個市先學市對個市要有恐懼

琴晚中得1個字

巨商時代都改咗做百萬啦

20 萬都唔少錢

美團機會黎！紅底紅底

M唔係萬咩

百萬

10k 就1萬

貼返10MA 就有空間上~

買左先講啦

好

屌咩

M到底係萬定百萬

百萬啊

你想點呀

岩岩GOOGLE好像係

教科書式既圖表

你收皮ok？

星期五尾市.
10 天線 26780 及26840 RANGE
本週開市26715.

似乎尾市悶局多…

權太太啲圖好正

可能又等夜期先來料

4:29 渣張夜期, 嬴硬
阿婆都識玩

睇下又跌喇

其實憑感覺都唔係唔得既
本身黃金比例都係人類感覺相關指標

講到尾輸果陣點處理先係最考功夫

我一定唔得

權太你係咪入左牛啦

what is 神仙B？

佢一張圖都打死你隻牛 唔使入牛都得

仙股 創業板
從此唔再掂

冇貨就唔好入場喇！

敢唔敢開個DH黎見我

19已輸25k

阻力同支持位都好近
尾市冇力郁..
DT... 可以放工

其實感覺先係最利害既武器
感覺=deep learning
股市好明顯就係dynamic changing 而且係unsolvable polynomial
呢個時候用deep learning 先係最靈活同適應到變化

權太揸多注熊得唔得

我牛熊都食 你跟我肯定輸
我感覺轉倉 一日轉十幾次

好撚狗

我之前都係感覺型玩家
果陣唔識死下下all in, 目標係一日1％（其實即係一日20點）
又好好彩連贏左兩個幾月

直到我見識到單日千升......

20 點好似少啲喎

贏錢要洗下先叫贏左

是時候牛過假期了

鳩SIR!快D比女模特兒AG電話我

真啊
去轉台灣識台妹

之前去轉日本洗左20K玩日本妹

今晚留學傾電話啵

我唔係扯皮條
你搵日本妹飛去兩日慢慢玩啦

真定山寨？

賭仔準備要埋齋啦

真我個FD 識日文中出埋個日本妹 屌...

中美即將簽署第一階段貿易協議，美國方面反複強調中國將購買500億美元的美國農產品，但是中國方面也有設下條件。
彭博社10月24日引述消息人士報道，如果與美國簽署部分貿易協議，中國計劃一年內至少購買200億美元的農產品，並將考慮在未來幾輪談判中進一步增加購買量。

報道稱，200億美元的購買量相當於回到2017年的水平，也就是美國開始加徵關税前的水平。

消息人士說，若第二年能夠達成協議，所有的懲罰式關税被取消，購買量可能會增加至400億至500億美元。

求權太聖示 下星期一走勢

【信報財經新聞】路透引述多位知悉中美磋商情況的消息人士稱，美國與中國的經貿高層官員將討論中方擴大採購美國農產品計劃，但作為交換條件，中國將要求美國撤銷部分現有及計劃中的加徵關稅措施。

美國貿易代表萊特希澤、美國財長努欽及中國副總理劉鶴今日將通電話，這是雙方為結束中美貿易戰而安排的最新一次高層溝通。

美國總統特朗普10月11日宣布達成中美貿易第一階段協議之後，雙方目前正設法就協議文本達成共識，以便及時讓特朗普與中國國家主席習近平下個月在智利舉行的亞太經合組織(APEC)峰會完成簽署。
牛過 貿易戰打完

20K AV 都玩到啦

玩幾條女🤡

真係做到每日20點既話已經夠發達有突
我當時見解係一日上下波幅唔會超過400
於是我用成日時間捕住最臨界既超買/超賣點 allin 反彈，開倉到平倉快則10秒，慢則20分鐘就賺1％
止賺不止蝕

Jk 好撚正 仲要帶埋我地去食又平又正既 壽司

我trade親次次都想博五十點以上係咪太多

抱住一個唔好賺到盡既心態好重要😂😂
仆街個d通常都係咁

牛緊賺一格無撚用

邊到有JK 食咁正

如果係真你話幾撚ON9, 攪咁多野結果原來係回到2017年之前個狀況就得

jk 係學生妹？

因為權太 走未
我吉倉 今星期唔過喇

係居洒屋呢 張枱 無男伴我朋友話默認係可以撘散

有錢就得🤤🤤勁有女朋友feel d援交妹

我都係咁諗 除非有咩大事發生 否則都會繼續升 買牛抵博啲

介紹模特兒俾我就唔會係一格

你唔洗番工既咩

居酒屋得阿叔渣WOR, 邊有女

我屌我入親都見到好多姐姐

你都未入到人地個圈子
唔係下下即比即有得屌
人地未摸清你咩料唔會咁易比你玩
要比少少時間識左先

乜搵女女都咁煩㗎
依家先知

入圈要人介紹
之前入神秘ROOM都要D叔叔介紹先有野玩

50點我會分兩次
以今日為例，兩次主要升勢都係得100點左右
要食一個升勢既一半我覺得太難

好撚精嫁班仆街
有d要你送咩袋送咩錶送呢樣個樣
咁估白白比你屌咩

係。 一個升勢100點
要食到50都唔係易

牛熊既話至少要預150點先叫有位開

咁不如玩大學生

留名睇美國指中國反口全部協議取消

肯出DH未

出咗啦

D鬼妹又送袋撚 諗起都頭痛

所以我day trade多數唔用突破追入方法
確認到係趨勢果下可能已經行左大半

似想隊落去多啲,係咁托但托唔住咁款

20點都可以既

十天線要穿已經穿左

拎10K去日本同老婆握下手仔先

問題係追入仲有滑價問題
張數多既話滑你4,5點都好痛

你啲老婆唔食得

極熊番倍

通常我會set price

又好似係

但set限價又試過頭也不回

隻熊仔5格

新手想問咩係滑價

要入牛快啦 就收市啦

你老婆好肥，不了

走埋隻熊仔 去睇AV先

怕撚咗你
一陣就叫教主教化下你

sptrader 就係咁on9
市價直落都可以買唔到

只信大佬彪

你玩哂
熊過
最近熊

牛牛哈

巴打可唔可以講多少少
用緊致富個 speedtrader

今朝有巴打問中國平安..

就咁睇圖..
業績前日日都陰燭..
業績完出大陰燭

週線未破位.
月線又陽燭.
日線整個靚島頂出黎..

我覺得業績前派貨.，今日壓落去收貨多
買就唔買住..
不過我估隻野個市一好就會破上去

現價26700
你策略係set如果升到26750就追入
然後一秒後就26750
但因為升得太急，26750至26760無盤
結果你26760先買到
買貴左10點就叫滑價

Plus 500.你對手係PLUS 500 company.
你同佢買貨

SPTRADER 對手係街客

即係27000 有五張期指排緊沽
突然間大量買盤
你就算市價追都追唔到

買平保不如買中國人壽

16:30開CALL大法

通常滑價會發生係
“觸發” SET 左追價 先會

如果你臨場市價呢.
可能真係入唔到

牛過，四中全會開幕，大把利好

中國人壽連上年派息都少左一大堆
月線咁既款點買

又黎牛-5
熊+9
熊軍玩撚完

18蚊買中人壽冇得豬

出業績洣話唔驚

1093痴線

平安而家都算鳩位啦！如果要跌……你覺得邊隻趺得金D

交流吓
一浪高於一浪
低位每次都上移
高位調整5-10元通常都好多買盤
走勢強於國指恒指A股
蟹貨好少
有時用黎推指數

中人壽係PUT既好材料
買支爆PUT呢隻

仲有25分鐘就派錢

思捷環球既錯……會不斷被重複

通常弱勢股會跌得慘過強勢

夜期又插

係架 長渣又好似唔係咁

不過港女有股值長渣咩

利申 手持百威亞太 31 sc nov 輸緊70%

強如450既qq都一樣，講完

下星期突破27000

你最好用細期摸清楚sptrader用法
贏不在於一時

我試過set唔要order alert
結果就只係因為mouse click 多左野（果野本身係平倉，click 多一野變反手）
到發覺時已經輸左幾皮

66 mtr 41入左幾手

党鐵堅入得過

唔跌下邊有得升
牛過星期一數錢啦
琴日美女跌完今日繼續公報業績
岩岩又出左新聞會買野黎換關稅減少
脫歐又遞左信延長
下星期 最少大升3日

又到夜期時段，現價call完等夜期一開就輕鬆食30點

下星期第一步272
穿埋275就280見

有牛牛SC 下個月43 啦~

仲有52 大快活19蚊入左幾手

280啊
牛牛哈

sptrader 作為香港期指APP, sptrader 係外國面前真係俾人笑到面黃

簡介衰, 用法少, FUNCTION 廢
過次夜連啲+- 數值都可以錯

66無事啦

就算我黃到仆街
都係忍唔知買左幾手狗mtr

升返啦

話咁快升緊

夜期買上無得豬

屌 你話長線係呢d架la

介面真係好樣衰

做月供派埋d息都唔夠埋單 供黎唔知做乜

Agger 真心廢到無倫
仲要香港券商唔提供api，我想自己整個代用品都唔得

真係要去開個IB先掂

SP 個張圖
得BB 5 10 20 MA 睇
睇到圖落唔盤
WTF

IB 冇串流喎

係咁引人玩期

玩中長線多師奶追隨就是王道

民眾好似有自家APP

日日執錢

睇圖我靠tradingview ，不過要課金先無延遲

唔知乜黎

中長線未撚輸過
每日聽下師奶講乜尻分析下 就無死

禾覺得死唔去先係王道

仲有, 4分鐘
4:29 渣期
5:15 放就嬴
阿婆都識玩

揸到夜期收市都唔會有得輸，唔洗止蝕

你睇月供個面都似隻5號仔只宜短抄

5隻不了
買誠仔都好過佢

有美股戶口巴打留意
aefc 今晚為最後上車機會
26.5為目標 2個月內必到

不過大媽d本好撚大 ，係銀行幾球野咁入🤡

我正式宣告下星期開始牛3 垃圾老千股gogogo

都係果句下星期就4中全會 加上期結 最少都有400點食

夜期插緊喎

17:15準時收錢

你發明左時光機？
夜期未開喎

個問題就係乜野叫增強

根據數據恆指永遠升既次數多過跌

牛過心安理得，happy friday

識唔識架，日市臨收4：29分all in call，夜期一開就輕鬆執至少30點，止蝕都唔洗set

準時5:15分收錢

佢有一下好尖

用過咪知

真100% 食硬

夜期賺錢大法

一於出公海開post教人點賺先

但trailing 我一睇就知咩呀嘛

有錢齊齊搵

有錢賺梗係要益下人

好，街外錢大家一齊搵

夜期跌到仆街

唔洗理架啦
呢啲唔洗睇圖架..

嚇鬼咩，夜期會跌？1%機會都無呀

IG暴跌熊軍星期一數錢

AEFC 係債黎

同類評級既債券係市場大多會上到26.0 以上

Title ：我發現16：29揸期必贏
內文：set定30點止賺，夜期一開即食。每日賺1500咁辛苦返工做乜

大家都賺夠喇

原來係咁

記得加埋唔洗止蝕，因為收市前必綠燈

今日幾好嘛

etd 特色係有內定價25 蚊
近幾個月啲etd. 好搶手
因為減息週期 etd 個價好硬淨

權太牛定熊過夜

又裸聊

明白
我都見隔離post 有講ETD 啲野 不過無時間睇

Ok 我即刻成副身家借埋財仔再孖爆 all in

又黎
呢隻野我用margin buy 500

咁我當埋條底褲仔去買先
到時就有新底褲著

又升啦夜期

又執20點

發達原來咁簡單

又執20點, 真係派錢

夜期輕鬆又賺20點

未call而家好call

夜期日日賺

夜期買上邊有得輸

睇足全日都唔知為乜4:29渣, 5:15分沽賺錢就係咁簡單

但我發覺日日要16：29分買好辛苦
有無高手寫個bot自動做依樣野

真，圖都唔駛睇

我發現左夜期賺錢大法，16:29分揸期必贏

日日自動賺錢，工都唔洗番，日日去旅行

夜期日日升神話告終

有乜咁辛苦, 每日訓到1點, 食飯打機睇AV, 攪得黎已經4:00, 俾半個鐘時間你login入去, 分分鐘仲夠時間俾你痀多個屎先allin渣盡佢, 等多9個字即平晒佢, 跟住又可以開始你既夜生活時間

我發現左夜期賺錢大法，16:29分揸期必贏

多多支持

打J 起碼都打4個鐘先出啦
16:29 打到一半就要停打J, 去買一買期先再打過
隨時又要由頭打多4個鐘先出,好辛苦

打唔出唔緊要, 5:15之後隨時出去CALL酒店G點出都得啦

痴線

今日市悶
個個出黎講9野

悶市要打幾個飛機

記得正評

射精巴

夜期今晚應該都係咁上下

星期一繼續妹range
穿range 開會入返zone

鉛氣股評又出啦 準備

有冇巴打share圖

大市今日係十天線左右上落 最終競價跌穿十天線收 全日未能收穿26844

小時圖保利加通道轉向下轉弱

日線形成降軌 且週一5ma 會與10 ma 出現死差 初步有機會指向二十天線支持

週線降軌升穿左。突破左三角走勢

週線macd 亦將出牛差

日線更明顯

pvt 日線資金下降軌升穿 利好
由120分鐘睇 似做旗 待突破
相信星期一二將會有所突破

如果星期一可以開係十天線以上 短期進一步夾上機會不小
週線突破左降軌更加令十一月有機會進一步上衝

若不幸低開 則到20ma支持時 以小時圖macd or sar 做牛倉

大部份睇法一樣
不過我鐘意冒險
博單邊升

啤邊升唔係冒險囉
係保險囉 有排升
下星期咁多外在因素利好
最少升3日
今日冇牛唔緊要 星期一好開始牛
最少400 點

又係時候開工

EU Diplomats says France back a Brexit extension only until November 30th
又拖到11月

一係有deal
一係無限延期

大大佬德國出左聲未？
牛gel

如果延得一個月其實係壞消息黎

好消息黎囉 傾好哂先脫

牛 G E L 牛 牛 哈

橫咗咁耐
下星期一定爆邊!

收到風下星期升上3幻3
牛 G E L 牛 牛 哈

禾都有性趣

好勵志！講多D

簡直我偶像

社會學

應該都幾好呀，搵行自己鐘意既發展

如果社爸有五個老婆就超越禾偶像

其實好多人唔知自己鐘意d乜

真
我仲未搵到

有時撈撈下專左先鐘意

牛 G E L 牛 牛 哈

好似好多嘢限制你既行動同想像

同意我就係噤

牛 G E L 牛 牛 哈

Diu dji

哇

成個星期都好難玩

玩下紙倉先

仲未升完

啱啱上左車

太太肯定又熊左啦

佢琴日牛過嘛好似

講完就揸咗，中20點止賺咗

道指一棍夾到hihi

道指升到巴巴聲
牛軍又嬴

唔洗做野

S&P500 就破ALL TIME HIGH

夜期做乜又一棍

夜期又爆升

道仔就上番27000

如果月底英國硬脫成功會點

千升賀脫歐

買牛真係日日賺，今日錯過咗入平牛機會點算好

又棍上
ATH, ATH~

好消息 熊軍星期一響起鎮魂典

但係夜期無升

應該話無大幅升

比啲力 打空ATH

硬脫係件好事
英國完全脫離左歐債既負面影響
英鎊會升 歐羅跌
英國因為無任何條件脫歐姐係冇任何錢要洗
離開左歐洲亦都可以繼續貿易關係
但少左既就係歐盟入面負累果D 國家
令到英國每一方面都少左制爪

攞個紙倉揸下，開心下先

無事兒果然勁

20 蚊入SQQQ

大升市都仲有 30 蚊

沽左張

道期？

夜期268

恆 依家沽

會唔會太早

都係 不過算 沽定

夜期好似唔計

電腦個畫面好複雜
反而用APP 好似簡單啲
但仲未明點SET 止蝕同止賺

其實大期同細期邊樣好啲?
同埋日期同黑期邊個易上手啲?

上星期黑期既跳躍有留意到嗎一下真巨棍大大力插再上返去無事發生噤

黑期個黑係黑市咁解，即係唔經港交所好似ig果類咁
夜期其實港股收左市，多數都係跟美股行
無話邊樣易上手，要你自己玩過先知

巴打，請問如果用手機App即話
- 可以點追價入 / set 價入？
- 同埋個 T+1 係咩來？

感謝巴打

T+1 即係夜期時段，如果你玩夜期就要check左T+1先交易到

Set 價咪入你想買入既價位再buy/sell囉
例如你想26700買入，就入26700之後按buy
咁就會掛單

你想市價追入，只要入個價位高過現價就得
例如現價26750 buy，咁你set26760再按buy就會追價10點買入

今個月拍得一次EVENT 得4000$收入

入多D

20 >> 29 = 30%

4A公司架下無野做要做緊下年年尾既野

剪左一晚片 你們全部傾心事

辛苦啦巴打但你好似羊好多錢啵

係羊好撚多

一早知 出面CUT 活動 CUT 展覽 CUT 佈置
有咩好做 ONLINE 又死 OFFLINE 就死左

奴工既事.... 窮先做奴工
有錢唔番工市都唔洗睇啦

夜期升成百點牛過的人有福了

牛 G E L 牛 牛 哈

牛牛哈 升期一 萬升上3幻點

負面消息愈來愈多咁 睇新聞

有咩我淨係睇到好消息

中美傾掂數喎

中美傾掂數夜期就唔止升130咁少
之前侵收到肥仔恩封美麗的信
又或者同雜總傾電話時
夜期升300點

標準普爾確認英國AA主權評級，評級展望仍然為負面。

標普表示，若英國無協議脫歐，將下調英國評級，又警告指，脫歐拖延太久未作決定，將導致政府癱瘓。

不過，標普預計，英國不會出現無協議脫歐，並預期2020年至2022年英國經濟平均增長率為1.3%。

等月尾硬脫

2019黑天鵝

歐盟都放晒風會延期, 仲點會月尾硬脫到

癲佬話點都要脫

美國商務部初步認定，中國出產的金剛石鋸片規避反傾銷稅。

美國商務部初步認定，加拿大生產商使用中國進口的原材料，生產金剛石鋸片，之後出口到美國市場，從而規避美國對中國金剛石鋸片的反傾銷措施。

此次反規避調查涉及加拿大的普魯泰克金剛石工具公司。美國商務部將指示美國海關和邊境保護局對該公司徵收關稅保證金，稅率為百分之82.05，與對中國金剛石鋸片生產商的反傾銷稅率相同。商務部預計將於明年2月24日公佈最終裁決。

自特朗普政府上任以來，商務部已在反規避調查中，作出30項初步或最終的肯定裁決，比上屆政府同期作出類似裁決增加兩倍多。

short 左可能一日就入左價內

佢係話要脫但係跟癲佬個協議脫, 咁已經唔係硬脫歐而係有協議脫歐
而家已經一係31號前唔知點解俾癲佬過到脫歐協議, 一係就1號後又當無事發生繼續延期, 結論係牛軍點都贏, 熊軍唔好咁多幻想成日有黑天鵝

short 左乜野?

ko

又話會要求取消任部關稅？
入面全部都係得中國應承美國乜乜乜

掛住抄股仲差緊人2條片
仲要今日要幫大波妹影相

星期一最少都升300，一片利好誰說股災月

【一文睇晒】零售股「盈警潮」有幾慘烈？
10月22日(二)
17:57更新
16:49建立

香港暴力事件持續不斷，零售商舖生意大受打擊。(Getty Images圖片)
香港的暴亂持續，不但旅客減少，港人消費意慾亦大不如前。在英記茶莊(08241)，Wanko、Veeko母公司威高國際(01173)，時間廊母公司寶光實業(00084)等紛紛發盈警後，大部分港人耳熟能詳、並在港上市的零售品牌，都先後出示「紅旗」警告，當中涵蓋服裝、化妝品、珠寶、鐘錶、食品等等，部分更是業內的龍頭品牌，這次「盈警潮」亦標誌着香港零售業正式進入漫長的寒冬。

【英記茶莊】
英記茶莊周二(10月22日)公布，預期截至9月30日止6個月淨虧損約600萬港元，主因是最近持續發生的社會事件，導致營業額減少，其中包括營業時間縮短及某些商鋪和專櫃突然停業，以及尤其在周末期間購物的顧客逐漸減少。其他因素包括一間飲料零售店的開業，以及續租租金支出按年上升。

【威高國際】
主要從事製造及銷售女士時裝及銷售化妝品的威高國際周一(10月21日)發盈警，預期截至9月30日止6個月虧損將會大幅上升，主因是中美貿易戰日益加劇及人民幣進一步貶值，令零售市道持續疲弱及消費意慾減弱，導致集團化妝品及時裝分類業務的銷售額均錄得下跌，以及期內就表現欠佳的零售店舖的虧損性合約預計作出撥備所致。
威高國際旗下品牌包括「Wanko」、「Veeko」，以及化妝品專門店「Colourmix」。

【佐丹奴】
佐丹奴國際(00709)於10月18日公布，截至2019年9月30日止三個月的銷售額按年下跌8.5%，至10.75億港元。其中，香港及澳門區則大挫25.2%，至1.69億元。

【六福】
六福集團(00590)於10月17日公布，截至2020年財政年度第二季度(2019年7至9月)，在基數相對較高、金價高企、香港社會事件及中美貿易戰持續影響市場氣氛下，零售業務同店銷售下跌37%。當中，黃金產品及珠寶首飾產品的整體同店銷售分別為跌43%及跌25%。

【優品360】
優品360(02360)於10月16日公布，集團多間「優品360˚」零售店舖，於香港近期的社會運動中遭受不同程度的攻擊及破壞。截至10月13日，共59間零售店舖受到破壞，可能會影響財務表現。

【莎莎國際】
莎莎國際(00178)於10月15日公布，由2019年7月1日至9月30日止的季度，集團整體零售及批發業務營業額按年下跌20.8%。
在香港市場，第2季度的整體銷售表現疲弱，主要是由於訪港人數下跌，中國內地的訪港遊客數字在經歷連續17個月的正增長後，於7月份首次錄得按年跌幅，及後的跌勢更加嚴重。由於內地客的銷售佔比較高，因而拖累香港市場第2財季的整體銷售額下跌35.2%。
該公司9月已發盈警，料今年4至8月期間錄得虧損，同時預警9月銷售情況仍然非常疲弱。

【周大福珠寶】
周大福珠寶(01929)於10月15日公布，截至2019年9月30日止3個月經營數據，期內香港及澳門同店銷售急挫42%，同店銷量瀉44%；內地同店銷售跌7%，同店銷量則挫21%。

【包浩斯】
包浩斯國際(00483)於10月9日發盈警，預期截至9月30日止6個月虧損淨額將較去年同期上升至約6,000萬至9,500萬港元，2018年同期則虧損5,590萬元。截至9月底止3個月，集團同店銷售跌21%，過去6個月則挫19%。

【謝瑞麟】
謝瑞麟珠寶(00417)於10月4日發盈利警告，指由於香港近期社會動盪及中美貿易局勢持續緊張，令消費意欲低迷，預期公司截至今年9月底止半年股東應佔盈利按年大減逾九成，營業額亦將按年跌約14%。
去年同期謝瑞麟盈利2,426.9萬元，營業額為19.1億元。公司又指，其香港市場於8月和9月錄得期內最疲弱的銷售表現，預計按年跌約45%至55%。

【寶光實業】
鐘錶連鎖店「時間廊」母企寶光實業於10月2日發盈警，預期截至9月30日止6個月錄得虧損，而2018年同期則錄得盈利5,700萬元，主因是香港自2019年6月起持續的政治事件，導致零售氣氛疲弱和旅客人數減少，以及人民幣貶值，負面影響香港地區及集團的營業額。

【思捷環球】
經營時裝品牌Esprit的思捷環球(00330)主席兼執行董事柯清輝於9月18日表示，近來香港示威事件為零售業及公司帶來「很大影響」(big impact)，就香港地區而言，近期分店人流大減40%，繼而拖累銷售，並稱有就旗下香港店舖跟業主商討租金，但暫未有結果。

【堡獅龍】
堡獅龍(BOSSINI)(00592)於9月18日公布，截至6月30日止全年度業績，期內收入16.41億港元，按年減少16%，在毛利減少下，錄得股東應佔虧損1.39億元，2018年同期則虧損2,897萬元。
該集團表示，在社會不安狀況和中美貿易戰共同影響下，香港零售市場呈現一片愁雲慘霧，本地零售銷售增長自2018年7月起顯著放緩。同時，人民幣貶值和香港地產及投資市場向下，持續影響消費意欲，導致店內消費下跌，從而令佔集團綜合收益達65%的香港及澳門地區的銷售受到影響。

【慕詩】
經營時裝品牌MOISELLE的慕詩國際(00130)雖然近月未有再發盈警，但其主席兼行政總裁陳欽杰於9月4日坦言，近期社會事件導致部分店舖需要提早結束營業時間，生意有受影響，加上訪港旅客減少、本地消費意欲冷淡，8月錄得大雙位數跌幅，又預料9月銷售會較以往更淡靜，認為下半年零售市道難有大起色，期望11月及12月受節日氣氛帶動而有較大好轉。

【卓悅】
藥妝連鎖店集團卓悅控股(00653)於7月15日發盈警，預期截至6月30日止6個月錄得虧損，去年同期則錄得淨利潤740萬港元，主因是近期全球及地方經濟狀況導致銷售業績疲軟，如中美貿易戰、人民幣貶值，以及香港6月發生的示威及社會動盪。

打下飛機先

又羊大錢，又有大波妹比你影

$20000 7500 7200 上落幾百蚊.....

呢d都唔係恆指成份股 無乜大影響

中美傾掂數 英國又延遲
只要一簽名 美女一定再創歷史高

約翰遜認左脫唔到
其實成件事超正面
因為脫唔到先伸請延期

工作需要

幾時股災呀

無事兒

我養相機 耳機 hifi 電腦 手機 遙控車😂😂，如果有女朋友要放棄哂

主觀對港妹22樓下麻麻地
23+既姐姐好少少

你唔接觸牛熊已經可以一年去足12次

手機你無可能放棄

新手得幾萬蚊其實應該玩咩？

足智彩

過大海

你想悶悶地輸，定好刺激噤輸

咁樣會船飛都冇埋

靜靜地好了

正正經經 買大股😂😂

點解weekend ig唔升

想扑完你先睇

牛熊係咪真係十賭9輸

利申係一棍扑落去
唔好諗錯其他

贏個個會係大戶

俾機會未上車既人賺錢，而家爆上去點跟

因為冇開

無呢個選項

幾萬蚊其實拎去賭好過

其實50%既 理論上有人輸就有人賺

Sqqq

傳奇legend 無事兒推介 佢20 蚊入

係喎道指同港女都0.00點解唔開既

點知你講完之後上到3幻😂😂😂

係十賭十輸

有冇得學架其實? 或者等牛或熊平哥陣先入 岩價先放之類
我發現買一手700 升兩蚊先岩岩夠比手續費 好唔抵玩 牛熊證仲唔洗比錢政府

0.01個時入10倍牛。。。牛gel

如果真係收返通常剩幾多?

暴風雨前夕

俾人打左幾次收得50%錢 利申0.01入 1000收得番500

不過都有分 有D係打左就無價值

我見你賺到好多 係咪真係有技巧架

你去旅行我就無輸既因素

賺得個小小叫多
我2個星期之前仲問緊呢到d人點玩牛熊證

信自己 靠感覺

我一信自己買落去佢就跌

開市 唔入
唔會過夜
跌十格就市價走
止賺位就自己睇既位扣2格

自己摸岩個方法之前就輸下先囉
輸太多咪唔玩姐

火棒game 諗起都高潮

大唔大夾好難講，但諗下前期邊個守底門？守既動機做咩先，守來打個和？

講真呢d位守來無咩肉食，加咪近期不斷發酵出好消息，斷估仲有期短升浪

全世界都升，星期一港女升硬，保守估計到27000，仲有四中全會呢？一定炒起大陸股，港女又加添上升動力

好多傻淡，下星期上２８０００，牛gel

向下炒有堆肥牛

呢d環境越升越多熊，你信唔信

向下殺,殺完就無人牛了，你又信唔信

一姐睇得好淡woo

我點睇都係準備做中國ATM
日日咁扥法

追開呢個post唔信

殺得向下即係已經非常大鑊既野發生ed左
個撚個貪心鬼都會想借刀汁平宜踩一下的了

美國要救災 唔得閒搞阿爺了

但事實真係越跌越多人牛喎
我仲好記得5月由三幻跌到落266，夜市睇牛熊圖最近果兩三條牛柱都係長到飛起

呢次係講緊18年底喎，係唔穿得

一穿左大把人排隊跟屌

有排還

簽個紙請朋友食餐飯咪算囉我老闆都係噤

怕乜！飲完！埋單！拆人情，過兩日還返咪得囉！人情點都收返7成啦！果三成跌都跌左啦！女人時間有限，你唔把握機會，到時唔好怪人跟佬走

你就好啦！禾而家剩係可以洗3咋

好想同「沒事兒」道歉

隻53咁都唔俾人停牌

一定啦，四中全會

269真係一個硬位，有一日兩次都爆唔串，不過如果串左269就好大機會再上

我女朋友話唔想擺酒 去個蜜月旅行 影個結婚相就得

恭喜你
成個老襯， 從此被困

千其唔好比佢發現你
實斬死你

嘩 咁幾好
舊錢用得仲開心 唔使做戲

等我出去開post 帶領真權太入嚟先

大佬 千奇唔好 睇在我幫你贏咁多錢份上

推上熱門

係我搭緊架船你上船架

話唔定仲有其他燈神一齊搭呢 負負得正
牛牛哈

我換左50000HKD 幾時去日本都係6算

一開市都係黑單你安全

噤有d難為佢

好想去食日本嘢

畢業會再去
讀埋今年就畢業

仲讀緊書就羊噤多錢，又返工好上進

好啦 放過你啦
下星期繼續指點我地 帶我地問大戶拎錢啦

係仲要6.2 6.3換抵到喊
不過用完

咪係 我淨係識打機同訓
係今年先醒覺

中美早前達成首階段貿易協議後，中國商務部確認，部分協議文本的技術性磋商基本完成。

美國貿易代表萊特希澤、財長努欽與副總理劉鶴周五通電話。中國商務部確認，雙方就美國進口中國熟禽肉、鯰魚產品的監管體系，以及中方解除美國禽肉對華出口禁令等達成共識，雙方牽頭人近期會再次通話。

美國貿易代表處就說，雙方在特定議題上取得進展，接近敲定首階段協議的部分內容。

牛gel

萬升
牛牛哈

又係開心升期一
以後係咪要加埋星期五入牛玩法

一早醒覺都係滿滿無力感

未入牛呀

牛 G E L 牛 牛 哈

買牛日日賺心法夜晚必升，星期五入牛大法

開心星期一同派錢星期二
識玩了

睇緊郵輪見BOB叔D片好正

讀緊HKDI
28要番學 停左2個星期學先咁得閒日日睇住個市

咁你有無allin 29000 熊先

到左29000先IN

踢完波
無猝死
下星期買咩贏咩

升

有300萬yen 洗極都洗唔哂

Ching 你贏好多
我睇好你

買咩前講聲

呢個好笑

侵侵twitter預言有大事發生

佢食完飯去痾屎

中美大和解
億升

鳩sir咪笑我啦

ig大爆升
牛gel

萬升
熊軍

條仆街真係好鐘意六日玩消息，星期一爆邊

唔過weekend 真係好正確

不過以佢性格
可能係連任 新政策 換人之類

ISIS大佬死左都可能係

中國國家統計局公布，9月份單月，規模以上工業企業實現利潤總額5,755.8億元人民幣(下同)，按年下降5.3%，降幅比8月份擴大3.3個百分點，亦差過市場預期的下跌2%，主要受工業品出廠價格降幅擴大、銷售增長放緩等因素影響。

呢個似 不嬲都鍾意周圍同人講自己殺左恐怖分子

isis唔好打左幾年啦咩
之前好似話過搞左好大部份嫁

似係ISIS
消除左恐襲問題
牛gel

特朗普本港時間今晚發表重大聲明

應該係話消滅晒ISIS之類

咁樣宣佈法一定係利好

似制裁伊朗及相關友好邦國

一定利好熊軍夠鐘出去啦,散場轉入IFC啦

trump trump最中意認叻 事先宣揚一定係好消息

Weekend IG按埋層樓渣盡佢啦，食左頭淡湯先

今晚侵侵100%跪低 貿易戰正式結束 牛軍重回港股！！！！

買左成手put

屌，權太同老母麵都牛。。。

仆街麵

負負得正

萬升

呢到啲廢淡開始想入貨

牛軍睇路

屌

無野，weekend IG已經大爆炸咁抽上去

牛軍仲唔死無全屍

面神沒入手，等面神發號司令
準備定單日大轉向，要mon實po

可能係同外星人接觸呢

我地日日同女妖接觸

🐮gel一來
孤單可憐，一丐者坐在路旁，雙目失明，不能看見亮光；
緊握破衣，黑暗中戰兢不停，🐮gel一來，使他重見光明。
🐮gel一來，🐻🐻權勢就粉碎；🐮gel一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮gel一來，萬事都要改變。

昔有一人，被邪鬼附上他身，離別親友，凄涼獨住山墳；
惡者捆綁，傷害己體無人救，🐮gel一來，釋放他得自由。
🐮gel一來，🐻🐻權勢就粉碎；🐮gel一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮gel一來，萬事都要改變。

牛gel

唔好傻啦
妖女依種咁特別既生物重係最高機密,
公開得既都係『公開都冇所謂』既野

首先個消息就算唔係利好都一定無可能利淡
一句講晒聽日無得跌，差在升幾多

200萬rmb本票 香港銀行收？

通常利好消息會講到明幾點宣佈，唔使問，一定牛gel

一定係利好
你諗下 利淡就好似雷曼咁突然爆出啦
利好就緊係用呢d 方法吸引哂d 人注意
然後先公報 起馬威d 丫
最重要 呢d 咁重大利好 一定要d 牌頭
所以侵侵識玩呀 星期一270

屌
又比trump 撚

連麵神都破燈
入左熊仔既你知唔知醜?